有冇人發現 m記新出 嗰個藍莓芝士批好好食 我可以一日食三個 真係冇得頂

幾錢

食評？
今日諗住試伏但無買到

狗也不屌

$8

聽日去試下為食卡可唔可以要呢隻

有冇香芋批咁正先

都係三角朱古力批最正

Lmlmlm

好撚好食